(4月新番) 戀愛暴君 (非BL果套) 好似冇人留意咁?

套野幾好睇嘅啵
係一開頭老梗左少少
同埋動畫入面男主角個頭髮顏色唔同左之外

兩個女主嘅老母都好撚正

黃毛老母呢?
佢地個女都唔錯
不過呢套野好似好少人睇

漫畫一直有追開,畫風又好笑

好笑係好笑
偽病嬌果條主線最好
不過好少人睇

有睇開漫畫 好撚正

出左啦？
漫畫好好睇

咪講緊紅毛同黃毛囉
格麗不了

病嬌頭髮點解會紅成咁....

其實成套野畫風都唔同漫畫

原來係咁
之前有話男主入左個幻想世界果個茜真係好人妻able

4月2先行放送

推上去比多啲人睇

就做啦

Good

見到女主諗起沒有下流梗的無聊世界既女會長

你講緊邊個

漫畫我覺得好劣

第一次唔認同神父你
係頭幾集老梗姐，後輕鬆得嚟又好睇

今晚播